一人一個韓國必買開架彩妝

我過幾日就去首爾旅行
今次係第一次去
平時都好少留意韓國既化妝品
請問絲打韓國有咩開架彩妝係值得買呢？

利申我係極乾肌

暫時對pony lip tint有興趣

Sheer delight 吧 超靚

我就係用緊依款喇

aritaum平到傻又好用.................不過之前有report過有微生物要回收
韓國daiso都有出化妝品好似唔錯, 可以去睇下

做緊功課見佢個concealer唔錯？

佢啲lip product我覺得屌打好多韓牌, 全部都幾錢won一枝
色同texture都好多選擇, 顯色度高唔乾持久

不過自從回收單野就冇買過

好多謝絲打你

不過我應該會照買

點解無啦啦會有負評